桃園機場落機 行李多咗張貼紙

。
呢句咩意思

Push

即係叫你靜啦咁解

Off啦你

did did jer

好明顯人地張野貼左落你到啦

人哋個喼張貼紙痴左落去

叫你收皮咁解

做咩咁認真

你唔畀人地認真問架？